[A.A] 白貓project #141 前玩家吹水區

\小光/ \小光/ \小光/

六爺都未瞓

聽聞又有新野抽

應該起馬星期五至有

lm

星期一

141 前玩家 吹水區

咁我出返去先

咩141

即係你住果到

抽成2抽都唔中艾力克

唉唉又勝

又屈 明明輸

儲左2個月石
抽左70甩
得大總統同上校

回歸撚兩撚先

紅2建hard果隻石要幾多甩?

公平咩

together unlucky

巴基聯

What黎

法老聯盟

建就300 換歌都好似300 即係好似600

佢睇戲先

有冇西瓜比我掉落海搵返我個身？

射射

你用西瓜當住你個頭先

Wilson

狼牙棒要唔要

睇咩

我屎眼需要

m0

純粹想搵d野整痛 蓋過心既痛

一齊出黎似酒

一杯我已經暈低

on9

有活動

我見到酒就開始碎

2000%

又刷箱🤔

20倍屬傷

垃圾game

收到風 曱甴雙又勝

4神2

黑劍3

露西番生未

痴線 今次甲由雙真係上晒位

仲以為白貓po 12h
原來開咗新

bug黎既，改撚左
呢個係假20倍，用出黎實際唔係加2000%
不過都勁撚大力
龍女果隻寫“炎屬性強化”先真正20倍
所以阿鳩先唔敢郁武器d屬傷

Haha bug黎

hehe

男女豬光暗屬都收皮先叫我

2000%

JM9

局長真係屍社膠麈

釘官用多一年都似

寶寶黨mola mola

咩事姐

不嬲都話多謝局長俾我地玩

女豬就收

局長 長勝

白網派錢
佛心營運

回龜
請問C9死左未

咁都得

佢公告一直都係攻速10%

舊野係回收返定直接成舊改左數據變新版？

死左

一早話係bug

咁撚大個bug都有

姐係局長雙冇咁勁？

是但啦,都係每日刷十場收工架啦
唔通去打曜日咩?

點會咁都錯得..
是咪阿鳩想試水溫咋...

可能係工作人員用開嘅外掛戒

其實係下隻限既被動技

好野 可以送番走隻龜

你啱

寶寶又勝

撚狗咁撚

又輸

邊個做你?

我係loser 日日都有野輸架啦

我講套劇

你係追擊人方面無輸過架

咪嘈啦

我先係

你做乜又轉ac講野

比焗腸做瓜

你不如去感情台開個post

唔去MK厹台

認真講 就係現實點都無可能好似二次元咁靚 所以wfc

但可以做2次元醜角

u mean 桐人

7.反駁了送鑽量減半的說法，聲稱像白貓這樣平均一個月送80抽左右的手遊已經不多見了(1750鑽=77抽)，而且再增加送鑽量會讓課金玩家花出去的錢失去意義

雲尼bb 中尉bb

講到送個啲石一定中咁

我都係中呢兩隻

法老e有冇中大獎 艾力克?

對你黎講係

一我唔係法老 二抽得一下加送個下

唔通我個個月課10500又同你講咩

阿哥細佬都唔中
never lucky

細佬真係勁咩

我3抽一隻鑽蛋都冇

垃圾驚

大佬勁到 勁想要

我14抽,儲左成兩個幾月

做乜FireFox上Lihkg 個scrollbar仲係傳統嗰隻

4抽中左細佬,不過我都唔撚玩既

我仲未裝返

其實我都唔玩
登入拎下石，抽完就算

你重贏啦
又贏錢又食囡

賭神又勝
四唉又輸

日日都又勝
見到都唔想回

都差唔多慣

抽埋d垃圾金蛋 on9

要不是有賭神又勝
你們白貓post就早沉船了

呢個真

agger

白貓又比賭神推返上來

執屎仔

又

新協拎隻魔王出黎都夠傷掃細怪
boss打壓沙碌同女豬法

場場協都有人斷,白貓係咪聖誕都過唔到

兩抽同一隻金 on9
Del jor

咁大個森林,驚乜呀

Sorry我之前語氣係重左D，我都知你好唔開心
相信你已經對我無晒幻想
其實我覺得我地性格好極端
你諗野好理性 我諗野好感性
起埋一齊實會火星撞地球
我覺得你理性到好似男人
而我感性到似女人
屌我都唔知點解會揀工程
成個藝術家脾氣
Anyway你係我見個最聰明既女仔

真正 美貌與智慧並重
你再高d就完美
你而家應該憎到我死
唔出聲當你係
不過我寧願你憎我
我會冇咁內疚
同你一齊好大壓力
你好進取
而我追求自由
再加上女仔青春有限，我無謂晒你D時間
就算你唔介意我差過你，我心裏面都有條刺
出句聲好唔好，搞到我自己一個自言自語
駁下我又好
屌下我又好
我其實對你都幾有好感，你有一種好特別既氣質，係出邊d女仔冇
冇錯就係仙氣
不如到你講下對我有咩印象，我都想知下
唔講就算
你真係好理性= =
表下態，我都想知你點諗
你係我第一個只讀不回我whatsapp既人，平時係調番轉

早啲訓 發夢去同真禮食杯麵啦

真禮都比細佬食左

局長on9

真架!!!!!!!!!!

唔準貼咁埋呀

早晚各一餐

真禮隔離嗰個咪我囉

咁你到底係真扎定真扎細佬

真禮係我 我係真禮

三萬蚊過夜 真禮係雞呀

真係禮物

收皮啦你地

期待聽日出預告既預告

聽日係復刻四神個熊貓關
應該後日世話
跟住到選拔
再連埋新限一齊出

佢約左我

阿特蘭大-1.5/-2

想ham

想睇柏乳演唱會

睇囉 我啲飛仲係到

你暪住佢 佢亦暪住佢 太合襯

bye

唔留啦

一路好走

好酒

真禮又黎食野

食世界上最好食既煙？

一小時前

chok 仔 iphonex 好唔好用

好用

除非唔好用

冇錢用

今日はキャンペーンを開催するにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
建築時間半減や、殿堂の上限Lvが解放！
ルーンも集めやすくなってます٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
曜日マルチは、1日3回のボーナスとキャンペーンの組み合わせで報酬2倍に！
30日からはデイリールーレットのジュエルも2倍に☆
#白猫

成百頁武石有用了

白貓loop

那有武石

熊貓 四聖獸2

行街驚見牙龜散步

我連座大劍都未升爆

[quote]行街驚見牙龜散步[quote]
Bam

屌
刪左左

Btw
奧海城滙豐出面都有兩隻大龜

我胯下都有

不過得個頭,可能佢怕羞

大工休息左幾個月又要開工啦...

寶寶又贏

好開心
又可以瘋狂挽白貓

又要刷大劍石

到時叫埋

白田？

星期二竟然有活動

大劍冇得升

咁你咪識表演縮陽入腹

都話預告既預告嫁啦

沖田沙洛

每座建築由 LV 15 升到 LV 25 先至派 10 石

軍師2.0？

非洲輪盤鑽2倍

我對Face id暫時冇乜好感
慢過我係褲袋㩒定Touch id
其餘都好用

我都唔知幾耐無試過頭3下出鑽

唔方便扮工撚, 要坐正條腰先detect到, 好撚麻煩
不過其他係爽既

我擺枱面keyboard前用

大劍

終於打到隻無負面AS+30%戒

唉唉鬆

過幾日雙限係咪有隻係男大劍？

你比佢學幾日下爬就好d

姐系之前韓版解出來 紅藍毛就系跟住 雙限？

YUP

不過諗諗下, 上次解出來係男太鼓大劍, 女就成隻PAD水印咁
好似唔關咩神將事

係好撚傻,但終於追到變

湖人

就換畫仲追角

Loselose

可能神將係七的
看咩人配音 先決定落唔落坑

仲要下期一定係茶熊 真係要睇定D

唔知今次打幾多千萬

加多個0

又要課金

又升上限仲要用武石升，你估真係有咁多人得閒挽白貓咩

咪出左夢協
拎隻梨入去幾下2技就完場

不了 出得咁少石

又入替 想笑死人咩

走啦

是但啦

食屎啦

Del jor

- 曜日協力全開

可以拎曱甴 烏蠅日日打曜日了

感謝白貓 讚嘆白貓

甲由又贏

收到風 茶3 12月31先出

局長聖誕大把野玩

25th︰3月27日
26th︰6月26日
27th︰9月25日

28th︰12月2x日 + 明星

12月31日茶3

含淚sh到年尾

邊度收返黎既風

依傳統12月31號24點出正月

同一日出兩個pool?

Who fuxking care

24出聖夜奇跡
31出茶3取代正月

茶熊唔係唔知幾多十年前講左係聖誕pool?
可能今次玩8入替
馬場仲唔fatfat

爛哥

法國姓馬場既都特別高質

M字額打白貓如何

打完會m字額

CHOK仔又靚仔又年青有為 M唔M都無咩所謂啦

我又輸

做乜又轉ac回post?

唔係點推POST喎 唔通真係討論白貓咩

又轉

漏S

轉返

其實E巴係一個集團

今日得3個人返工

就執 失業

hea support黎 求其拉長當係support

anjay老公都係叫E巴...

E巴又勝

CHOK仔會唔會斬死我

會同你玩3p

今晚又到左all in王者嘅時候，雖然屈仔近來真係幾勁

我屎眼好鬆

molamola

又關你事嘅

唔好咁啦

收到風仲有人玩白貓

yes u and we

協力成日斷線

傻吉歐即係傻吉歐

除左異色瞳無一忽似

有冇人想課金撐白貓？ 期待白貓重返手機game皇者地位

已課20 pack支持

我代牙鳩多謝你既獻金

而家日任無左第三次包底 ？

暴動未

如何將長頸鹿放入冰箱

打開雪櫃 放入去 閂返埋

王者

有冇人宜家打半個鐘協

發神經

發花癲

發羊吊

殿堂. Lv15-25
小14000/中10750/大7500

記得之前有2倍報酬打2本5倍先700幾粒大
依家要打幾耐先7500粒
你打埋我果份

請珍惜白貓

RJ叔

刷未

仲以為每一lv用既料都一樣
痴撚線 冇一個職夠料 最多都係雙大石有7千

俾你刷滿建打多幾百萬又點

除左J數字有咩用

駁唔到 利申 瞓開地等人carry

白貓唔係由頭到尾都係j數字game咩？

J數字係唉哥 焗腸先做

禾J開樣

下隻會盡快打到1億

6666666666666爺

你唔係j聲咩

J聲又J樣

真係得返對白貓好有熱情既sorjai先會刷7000粒大石

局長：一早9999左啦....

當有二千粒左右既存貨 都要打5000粒 點打

hea打/未來1617星速刷

家下咪開關協比你地刷

好彩有甲由雙

等傻吉歐示範

是咪今日有片睇

理論上是

5%我就唔信可以打多幾百萬la

請珍惜局長

請珍惜曱由

7000粒...痴撚線

發現自己d石好唔平均 劍斧果d就9999，槍拳果d得三位數

不靚

課你就課啦

等公佈聲優

唔會再課

唔追maru唔追限拳

得啦

舊cpu啲散熱膏又乾左
唔得閒買

用牙膏

2隻新限好撚正 係戰國風格
唔追限拳了

男的不了

限拳 笑左

排到top3再講，個角仲要係一早整定嘅艙底貨

矛石
pass

我都覺得好傻豬
為顏值追隻渣ga

到時如果真係勁嘅寶寶咪又係要含淚抽

到時咪又係課返幾pack

呢次堅無石，連倉底都挖埋出黎
再唔儲菜撚真係唔洗抽

女弓雪村模組

金閃閃

男 關智一
女 近藤唯

ok強度寶寶唔抽
我都唔抽了

杜門

Shining Finger

火大劍係幾型既

pvp黎

攻城？

女招2技插幾把野落地就算啦？

可能大大力

肚

戰國basara

點解女弓招二技咁求其咁

倉底貨 差唔多啦

大劍型喎

又入替, 真係棄GAME算了, 加埋今次第三次棄

虹換武器仲要等多陣
而且個形式會同3週年公佈嗰個有啲唔同

DLLM 通靈王？

星虹+250鑽換

又路人樣

唔掂喎

想要大劍

on9未

茶熊前都本兩隻入替 dllm

雙入替係咪實力保證

出果日會講
我估廢

唔係

好似冇s3

軍神&武神

又pass得

個2隻Q版仔有咩用?

3萬石之力

除非佢收埋唔播出黎

但係正常都會播

所以.... 茶熊啦

女隻軍神係甲
男隻武神係大劍

有關智一,不論強弱抽抽抽
超級霸王電影彈

dim gun

3大跳之力

今次sell男人
有古惑

rj叔

聽日出黎打6000萬
就大把人倒晒啲石落去
茶熊wfc

我仲好後生

走數又勝

而加D限 半個月就玩完

早見招技

怪唔之得咁熟面口

大劍
起碼要打成億

仲未9999

有背後靈回收SP+ S2屌住走
正

過隔離j女先，垃圾白貓bye

20pack之力

今日出Avengers 3 Trailer

再用埋勇者專

然後1套打得100萬

一睇技就知好勁
一定係 除非唔係

強度寶寶都話唔抽就知咩事

又贏

準備好了

有冇人記得上次飛影入替之後兩星期發生咩事...今次到杜門

發生咩事？

好似有隻女入替同佢咁上下玩法但多個零

咁再之後4星期發生咩事？

竟然過左4星期

你知道嗎 白貓每4星期 就過左28日

咩驚

就維護完

個畫風好熟口面

閃亂

佢個id發生咩事

我睇係全紅字

琴日侍奉部見完人問，今日到呢到
紅字ac，個名前面果段自動當左網址轉藍色
wasa.BB六爺

$#準備唔撈了

尋日牙鳩fix走個2000％

今日就俾焗腸炒左魷魚

方丈

小關
儲石抽茶熊唯有忍手等復刻

差d搵唔返個post

嘩屌

點解佢兩個對戰報名號果陣
咁似十二大戰

因為準備出十二入替

又出新限 又破壞平衡了

都抽唔到嫁啦

same

白貓唔需要低端玩家

hi 雜種

hi e bra

咩驚黎 塔防?

141進攻防守區

閃亂神樂 咸濕仔先會玩

曾經的巴基最美麗

u always lucky 咪扮

佢無限石
dim gun

曾經最美麗的巴基

究竟點先300到 已經打左60幾次

搵地圖炮角色

隊友用地圖炮三你用隻識幫佢地回魔既

睇片就知聽日個兩隻限....

跌低會消失我就笑

敵將is Dr. Lee

avenger 3trailer

局長又笑著抽到齊

我係睇到5"00 個到隻弓 2技個距離......
嘩

唉 Scarlett 好殘
鬼妹真係唔襟老

最正都係Ironman 果期長髮look

識貨

不過可能生左仔 殘得特別快

條片得蟻人無份

電影黎講真心覺得marvel食住dc

最正係謊島叛變18,19歲果時,屌真係靚到痴線

大佬 鋪左條路十年
DC都唔識玩呢d
Marvel d戲特登搞到你睇少一套會唔知某d野

車尾燈都見唔到啦

認真一直唔覺得佢係靚
頂多係整體好正 好想屌佢 但真係唔係靚

你平時屌開d女靚過佢?

Marvel 本身已經有條打殲霸既大主線將所有野連繫哂

DC點玩呀

我覺得dc得一套batman三部曲夠收既marvel皮

我最鐘意既電影都係batman 3部曲

2分鐘Trailer已經好睇過成套JL

電影就都係算吧啦，反而dc漫畫今年有個大project叫doomsday clock，個大佬係watchman 個曼哈頓博士，作為boss黎講無可挑剔，應該會好正

其實dc d廢柴有邊個夠佢打
我成日覺dc d人都唔屈 仲好多人無超能力

有冇人覺得Spidey新衫好型

marvel世界真係好撚正

Batman三部曲 我J左個男主角

仲有小丑

勁過男主先啦
仲要唔知有冇三技

大堆頭黎講m記真係處理得好好多
但打戲黎講我鐘意dc果d拳拳到肉多d

啱啱先睇個序章

男限叫隻武神做師匠
真係杜門黎

如果師傅出埋黎實抽

On9

英雄學院啲囡囡好撚正

Avg3官方youtube條trailer 自動fit iPhone X個mon

無啦啦3條女一齊搵我 訓不著

囡囡定老母呀
少女唔鋤愛阿婆

y not both

分d比我地ok?

又要清突石

又晒命

我已經準備好了

早晨

2000試水溫，係勁嘅再講

賭神又勝

痴撚線

訓左冇睇, 今日係咪又有野抽?

咩呀,執啦

2000

my power powerful

帶土似我力量
e bra似我力量
4i似我力量

你有釘宮就得la

芝士焗腸力量

今日唔是星期4咩, 咁快有得抽?

開驚畫面都變埋啦
再唔比人抽收埋收埋有息收？

Kaiboard終於update

今日は新イベント「神将降臨IXAビート」がスタートするにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
軍神を宿すチハヤと武神を宿すムラクモの戦いをぜひ見届けてください(◍•ᴗ•◍)
新しい拠点制圧の遊びもお楽しみに☆
#白猫

得100石

得10500 抽唔抽好

今日定聽日？

星期五就變12月

500都冇

cls

all on or nothing

多過禾

Ok 抽250玩下

麻煩隻弓生生性性
就算個人廢都好，出把神武唔該

條仔=sok劍

我應該要清晒佢今日D關先上返500

人勁通常專廢，人廢把武就可能神

ever

ever Bucky

出把神武比永遠

cls
越黎越識玩，睇到張覺醒圖點忍呀

不嬲咩樣都唔忍

淨係識賣弄色情

應節一抽算..希望中杜門

g持

中其中1隻就夠

開台未

我唔貪心 一大跳中哂兩隻限is ok

Sh

條撚咩

All in or nothing
茶熊就到左茶熊再諗

我懷疑自己係隱性GAY

10次有7,8次都係想J男限多D

顯性喎

好耐冇追白貓post
神父是咪棄左game?

又係弓 應該唔勁

張圖好勁

冇性欲了

個模組睇落都唔勁

好難勁得過井狗

感覺把弓會岩法國妹用..

出限前都無人講野
代表咩

課緊

去晒信和搬一箱箱itunes卡返歸課金

一抽

根本冇人玩

代表真係未出囉

仲有13分鐘
chok消失左既
又可以入佢條村睇下

出限>吹半日
出武>屌半日
靜返一星期 搞埋個荼能
正式宣佈白貓2

收到風 今次雙限兩隻都金SS

咁有金SS先叫醒在下

GUN

神父好似好耐無醒過

中左極度睡眠

等半個鐘食評先抽

ok

2倍輪盤原來係咁.......

個輪盤

儲左咁耐
500射完兩粒星

法米都2隻S+ 可以收工了

神父轉左生，去左局長度

S+ *2

大家可以回家了

笑4

pass，睇寶寶表演

有幾廢先

cls 好耐冇試過咁250齊 好感動

係咪好似係第一次得2隻都廢到咁

250
一甩星石
88

屌你老母
del game bye

del左成年

Ss都冇 得s+

仆街原來咁廢 仲要唔中
茶熊冇啦屌你老母

喂, 呢2隻好Q廢下wo

留名睇反杯..

利申: 倒左250落海...

500 出左5隻男限

shift 到月尾

勁過井狗同男主未

多謝出隻咁廢先可以sh到茶熊

中晒兩隻果個貼下技啦屌你

你叫我地班非洲人典算巧

你咪一樣抽齊

無抽

抽完繼續趕assignment

走啦仲扮

雙目失明

扮乜？扮你講on9？

菜撚都爆死埋應該del得game

on8

而家del左先

屌你老母輪盤咩機率黎

有木柱圖睇未

垃圾GAME
以後不玩

屌你 得s+ 嘥咗1000石

我屌你呀 本家四星都唔見
呢邊免費卷就咁

白網黎?

個輪盤有6格鑽都可以唔中

ever bucky

個post上左熱門

TOP1未

尋日8抽炒晒

有冇木柱圖

今次雙限垃圾 下期就係茶熊
代表咩

非洲人表示

GameWith到見到

代表今次唔抽，下次都係唔中

都唔中

貼吧都睇到 不過就咁睇手感麻麻地

同你一樣

移速+50％，凍結・緩速・睡眠・黏著・詛咒・氣絶無効

jm9

本家同白網果邊咪又係一樣免費抽, 睇開D啦

回龜原點既被動技

s+咪s+
繼續追

dum左250石

弓其實唔錯 不過冇得回血 好似係

ic

出把回血專—->金SS?

把武又綁回血

霞弓

寶寶中左未 心急人上

好似 不過我冇

0突、30%攻戒、明星霞寶寶專

一入場自動滿音buff
s1開勁耐
s2有萬聖斧果種鎖怪
暫時唔知儲滿個絕對防禦有咩用住

大劍個傷害好似翻左一年前咁

唔好再講霞寶寶專啦求下你地
勁既角會自帶-charge架
即係呢隻已經係廢產確定

弓好撚勁下

入場係自動開一技
一技直接滿音buff

是但啦，勁定廢都好，咪又係撚兩星期之後就收翻埋

個絕對防禦
儲力果陣會自動擋住前面
未試紅光，比人就咁打咩都唔扣

yes!!yes!!

唔識回血

今次有3星期

有軍神係度 唔多扣血

弓-> SS

佢個移動陣啲buff成20秒 又有回異常
做十卜梯算係咁

上期隻拉打 撚左10分鐘都無

唔多扣姐係會扣啦

隻拳仲撚得耐過佢

槍變抽返黎我用都未用過

kasumi專啲r痕緩回都夠回

次次都差唔多
玩兩場就轉返魔王每日射10場

唔講咁多，寶寶好波

下, 除左抽角同每日用井9掃射10場之外仲有野玩架咩
咁好玩你唔去打曜日?

大佬啊話曬都 關智一，你整到好似一年前嘅角咁想點啊

普攻大劍
但係大劍唔食攻速

一年前未有大劍

我估過多陣大劍都會變返ss

唔係新章都有小光呀嘛...
砍掉多次出UMR Real G算啦

有食評未

我估過多陣隻弓會變金ss

順手但係細力囉

55

有冇食評 隻弓追唔追得過

暫時黎講 你有霞寶寶把野既話 隻野都玩到下既
但係絕對唔係top tier

即係隻野廢

咁睇埋把專先再決定

咁抽左未

無霞寶寶專唔洗抽了
果陣聽寶寶講素走左

而家得返20石 冇new
好爽

白網有new

手感s 力度ss 覺醒圖sss
可以睇埋把專有無得救先

個個都中

睇完覺醒圖已經當抽左

睇賭神中左已經當玩左

聽你地講上左去白網，依隻勁？

新限出 都係排42 白貓

抽未

未更新渣

OK勁

其實梨弓 有咩咁勁
點解排咁高

手感

幾十秒打完冰結

轉盤兩倍鑽都係一次都轉唔中

一樣minpay 好撚戇鳩

咪又係50%
除非全部都係鑽啦

好波

沙叔

100分 我俾100分

射左

你想呀六爺

笑死 普池隻MK仔仲大力過隻男限😂

😂😂😂

CHOK仔呢度要點解??

🤙🤙🤙😆

焗腸笑咩 我記得你話要屙煙架喎

小光好正

me叫大家all

屌

做咩個個都貼非洲轉盤 有咩大事發生左

非洲人表示，只要12格有一格唔係鑽
就會中果格

終於有回血弓武喇
大劍天生識吸血，回血武冇希望喇
格雷rip

回血弓我仲用緊相機

你呢d歐洲人唔明嫁啦

唔識回血既弓我係唔會用

主動回血??

我冇玩...淨係入去抽

你正d

無抽十幾期 都儲得唔多石

貼個box see see ok?

c社又撚玩家,明明個機率同平時一樣

係都要係輪盤整多幾格鑽俾個錯角以為會易中啲

c社真係好鐘意做埋屎忽野

花式撚玩家

c社it9

相機都好吖
我用緊澤克把結他咋

不安

禾仲用緊痴線弓專

緩回最好啦
想俾聖誕黑肉弓用

我feel到6爺暗爽緊

鳩痕

屌你老母
個輪盤多咗鑽石位都可以唔中

棄驚

識野

我屌你老母

乜撚野game黎

chok 係咪全職試驚員黎

動物G心?
btw動物朋友係咪有隻手遊就出

是擅長玩手遊既朋友呢

今日上上下堂個同事敲我道門 同我講我250中左2隻弓 之後閂門走左去

之後我抽250炒左

馬手又勝

你同事就是你

Sor

Yes

professor E

666666666爺

典牙執屎仔

今日上上下堂

個校長敲我班房道門 同我啊sir講佢250中左2隻限 之後閂門走左去

之後我啊sir抽250炒左

Hajor

屬於你的就是屬於你的

岩牙 玩足3年都未試過250雙限😭

實習到第5年都未執過

正式果陣咪執囉

馬德里執事

唔會啦我應該grad之後直接去考懲教

南哥

想問下中左弓洗唔洗追埋大劍?

岩岩有個fd話好悶 佢見我打緊曜日就話借黎玩下
點知我痾完個屎返黎見到個box多左隻弓

台版隻10500係咪痴左線

係我叫馬場send去你個信箱度，唔洗多謝我

攻防會心50

算啦 台版

阿蛇

一千石乜都冇
又係時候停玩了

$#都算係咁
茶熊前仲整隻咁既大劍出黎
都算係臨走前做返件好事

$#唔做拿？ 沒留意開

21歲少年為賺1000元 運47公斤毒品重判21年4個月

每kg1000咁小都肯做

我覺得是

比局長炒左

巨大化果個活動 點樣入馬槽度開個寶箱 有棟木閘撚住

有冇source

一家係為左課金抽白貓

白網又加多個p
白貓又加多個p
又話想生仔
9估

換下人都好嘅
鳩毛頭有時講嘢好撚閪，又成日開空頭支票
仆佢個街

雖然換咗可能仲衰

入到gift box先發現變左5+5鑽

唔怪得成班係度叫春

下

唔係x2機率炸咩??
仲乜送石都分 非洲歐洲 on9營運

bu...bu a bubu

咁隨時搞埋茶熊就...

六爺我護送你走先

抵啦

又點啊歹徒

有無人可以話比我聽發生咩事?

又抽左頂你

白貓就執

聖母送既

咩事..近期隻隻都打4千萬
呢隻仲要有個"絕對防禦"4塊盾

無限召喚滿血先係重點
隻野唔會比人打 只有你隻角中招先會招盾血

年尾,火力要upgrade下
唔係下年點樣又改d角色既系統(如果仲有下年)

今次隻角你覺得勁?

手感好差

要睇埋專點出 距離延長加主動回血就收貨
我估唔會比hot

而家黎講最岩佢用就相機 但把武d能力值太outdate

唔撚勁
把專係霞寶寶強化版先有得發圍
高緩回、攻速跑速
加多個會傷/紅光就正

不嬲都5+5 因為板任果5粒...

咁等茶熊算 想試下5000補底

佐倉1.0夠有攻防mode
咪又係死左係度

算啦 柒左唔好提 等佢繼續柒

瞓咗成日,2隻乜環境?

有5000保底就緊係茶熊
8隻應該係4+4
call晒成堆g返歸咪話唔正
我呢啲小薯無咩石先博下呢啲淫賤大將軍

你咪比佢呃到啦, 佢法老黎 500 500已經齊

點解唔係2+2+2+2

唔係幾相信馬場敢玩到咁大
2+2+2+2唔比人屌到飛天?

如果我係法老就唔洗日日

g持2+2+2+2

3+3+2

G持8隻分開入替
單入替仲唔隻隻大獎

二十段南哥

大神

籣哥

b

唉哥又bf

賭神典解執左五年屎又唔撈返本行 ?

因為懲教可以迫人飲尿

做懲教+有護士牌 起薪4皮幾同埋d福利好d

南哥幾時得閒CARRY我打曜日

一落場就40k

dim gun

連登仔唔是個個60k架咩

膠層

冇咩我收皮先

當中教育局局長吳克儉上任時的薪酬為月薪約28萬元，現時已升至近30萬元，加幅6.5%。

btw有野問chok， 部i7升左11.1.2之後lag左好多，特別係轉輸入法果d時候 應該唔係機嘅問題？

我都係 一入widget都好疾

個更新唔係主要FOR X嘅咩

人工黎計

銀行高層>焗腸>>>>>>>>>>執屎獄卒

覺得自己好渺小

動物之森 我NDS有玩 所以down左

叫你同事食撚屎啦

你家底夠厚, 人生已贏

條仆街係咁 慣左

i7係intel出

7plus都係咁 唔洗驚 正常

做柳記陪坐咁就一世啦喎

1250 普池法一隻 Yes yes yes!

今次SKIP啦

唔勁咩?

唔夠突出

邊方面唔夠突出

吸引我抽方面

一隻係超濕鳩技能組但係夠力水
一隻係靚技能組但力水超濕鳩

隻女角算ok靚
不過我諗有玩左2年以上既都唔會缺弓

換左8
我6用幾十%電既野而家10%都唔洗

咁就好難講, 我玩左咁耐都係得1隻限拳

我只係知白猫好多勁弓勁弓

冇獎鳩估
今次雙限捱唔捱得過2017

鹹濕妹

隻女弓個印象似係精美版廢柴女神

因為iOS 11係寫比粒A11
垃圾Apple 以前都會照顧下舊機

屌你啦我一隻限拳都冇
淺井仲話冇Set野

唉 倒晒落海

對上一隻係送抽嘅大隻妹

返醫院要ONCALL廿幾三十個鐘

幫人打工就做牛做馬 人過中年仲要特別易俾人炒

咁你係想陪人坐監嘆盡福利定係出去做狗

未炒前都已經買樓準備退休

3/4

wa diu

一千石有new大劍

3星

今日一抽有長LOAD 得個吉之後至醒起換左8+所以咩都有LOAD

唉 dim gun 我地讀完出黎做狗 賭神就高薪厚職

名校仔講埋D咁既野

我果間垃圾都叫名校

又點啊膠比仔

讀緊屎片

8+好順

夠鐘訓覺啦

又要番工啦

BAND1尾都唔叫名校

邊有band1尾咁勁 最多咪band2頭

係幾順既 之前用6+窒到仆街

6+真係得啖笑

6+用左3年

大醫生呢

唔巧走

屌我唔記得左quit左谷
好多野做

上流階層GP

小圈子

Kobe
最多加埋你入去

小圈子可恥

要開個中圈子poat黎杯葛你班小圈子

抽唔抽好

不嬲白貓post都係小圈子

成班小圈子扮咩
根本個個都有入谷

撚有咩 被排

6冇+ 用緊第3年

我地一齊組個小圈子

南哥打曜日個陣carry埋禾

抽

你仲未block條友?

做咩又block

我好耐冇打呢D

希望把專可以超越霞寶寶

局長貪新忘舊

焗腸又有新寵

😂

即係又要抽

2個星期貨仔,玩下就算

茶熊咪又係釘宮坐正

打左幾耐

茶熊釘宮+上年聖誕釘宮神解=

好野黎??望落好廢

望落似3星新角

見到巴哈仔瘋狂吹奏井9
我就知道...
見到巴哈仔瘋狂踩軍神
我就知道...

keita88：這角色sp回收不快 殲滅力最多9隻 盾在人在 盾亡人亡 生存力不高 手感又不爽...簡直是浪費人設系列6小時前

又講得幾中肯喎 衰鬼

又幾早起身wor局長

以前我出軌左一排既嗰條女無啦啦隔左兩年之後搵返我
同我講佢呢排分左手 想見下我
姐係點

即係聖誕可以做sp

即係10500 過夜

兵

佢直接開口今晚約炮了 然後我推左

d女人真係好撚賤
知我之前同條女分左手 宜家又未溝到新一個
自己又岩岩比人飛左就想搵我黎搞

呢條bar有咩用？
利申：剛回坑咩都唔知

地拖始終都係同佢最夾

呢個咩名堂

恭喜你中左2017最勁角色

滿左咪可以用儲氣攻擊

但佢本身唔係有儲氣攻擊咩?

露卡

地拖真人一定好靚仔
Btw 就算搞都堅持要用套
可能比人搞 左搵你埋單

呢條滿左儲4段之後放手
會自動劈，回sp快d同可以吸血

以前未有皮膚病+把口得先識到女+溝到幾條
宜家又皮膚病又唔知點解冇晒社交能力 撚有新女埋身咩
係得宜家溝緊嗰條咋
不過唔想再同個賤女人搞 好似對宜家溝緊嗰個唔住

又有口才又好仔 點跟
幾時開班教禾溝女
Btw皮膚病好嚴重?

宜家野都唔識講
之前睇皮膚科 個醫生話因為我免疫系統有問題 成日都會引起皮膚病
例如全身連埋塊面都生瘡/甩頭髮/濕疹之類 自己都覺得好撚煩
人地睇到會覺得好奇怪

唉 慘
呢種情況最難搞
除左開corticosteroid都冇乜可以做 好似係

騰訊

估唔到當年滿城風雨既霞弓終於出番山
武林應該又有一場腥風血雨

係呀 就係出事就狂搽類固醇
不過宜家搽到副作用太大就直頭停左唔撚再睇醫生算

me都有濕疹

又點啊膠比

轉睇中醫啦 西醫幫你唔到架喇

好耐之前有睇d濕鳩神醫 搞唔掂
早一排有搵正式既中醫睇 佢診症又好似成日有矛盾
最尾又係冇再睇

me之前西醫睇極都唔好
日日r到成身手腳流晒血
之後去睇連登仔所講既神棍中醫 好咗勁多

地拖

運動幫到你 (過來人)

唔識 我見獸神祭有份

咁多年第一次中pickup

你睇左幾耐

我都覺有關 因為個病就係由我冇再做運動開始
不過的唔起心肝真係去做下運動
之前報左學羽毛球 打左兩堂就quit9左

食屎啦 呢隻釘宮好野來
又中

好似二年左右?
我都冇睇好耐啦 唔太記得

R到成地都係皮果下搞到佢勁撚sad

長期都係咁 慣左

認真一定要check致敏源 唔係真係老味都醫唔好

壓力黎既病真係好攞命
醫生會叫你唔好咁大壓力就得 但係個病就令你有壓力
然後你就會再差d 然後去睇醫生叫你唔好咁大壓力
無限loop

醫學post

所以我都唔知究竟係濕疹定係食物敏感

Why not both?

未必濕疹 可能生蛇
濕疹真係他媽的辛苦

有無咁多人有皮膚病

大家都 never lucky

爛面應該最慘

有錢就移民
香港天氣同污染太勁，對濕疹好唔友善

濕鳩患家表示

我樣衰過爛面

你係炸 禾唔係

唉叔應該幾靚仔
真正既樣衰會覺得自己正常樣

打錯字
濕疹
唔知點解會出左濕鳩

歹徒又勝

岩~(

身體誠實

禾都有濕疹 仲有鼻敏感
想移民又移唔到

香港人好易有啲呢兩樣

用開依隻效果唔錯

好誠實咁話左你

天氣一開始濕凍
又係濕疹unlucky既朋友痛苦既季節

天氣涼有鼻敏感真係好爽

生蛇
但係佢唔食致敏源果d野就冇事
一食就痕

邊個濕鳩

助攻1

助攻2